頭先喺hkcc wk俾個男人問係咪示威者

話說小弟今日戴帽戴口罩番學
落堂諗住搭shuttle兜左岀cc外圍嗰條街再行入停車場
有個男人見我咁嘅look走近問我係咪示威者
小弟通左兩晚頂好攰廢事搞咁多嘢
聲都唔岀淨係擰頭hea下佢好打發佢走咩都好啦
佢追問話唔係示威者又搞咁多嘢又戴口罩又剩
之後我就上左shuttle了
上車之後開車岀去見到有個男人企喺個扶手電梯隔離
利申:攰得滯無點理佢連樣都無望清楚
希望無認錯人
各位師兄姐師弟妹同手腳小心
屌你老母依家唔舒服唔戴得口罩架

推

叫保安啦

叫保安睇實呢條友 驚佢精神有問題會發癲打人

小弟上咗shuttle走左
有無人見到佢仲喺度又可以得閒嗌一嗌保安

休班警

公眾防擾

1340已消失

青山走犯

咁就好喇 唔該曬巴打

我都坐shuttle見到po即刻出去睇下

手足黎

佢渣住支雪條想請你食啫

好多藍屍搞緊cc